Kal Ho Naa Ho
Edited by hadiehama92
> > >
Har ghadi badal rahi hai roop zindagi
Chaanv hai kabhi kabhi hai dhoop zindagi
Har pal yahan jee bhar jiyo
Jo hai samaa kal ho naa ho
Har ghadi badal rahi hai roop zindagi
Chaanv hai kabhi kabhi hai dhoop zindagi
Har pal yahan jee bhar jiyo
Jo hai samaa kal ho naa ho- - - - - -
Chaahe jo tumhe poore dil se
Milta hai woh mushkil se
Aisa jo koi kahin hai
Bas wohi sabse hasin hai
Uss haath ko tum thaam lo
Woh meherbaan kal ho naa ho
Har pal yahaan jee bhar jiyoJo hai samaa kal ho naa ho- - - - - -
Palko ke leke saaye
Paas koi jo aaye
Lakh sambhalo paagal dil koDil dhadke hi jaaye
Par soch lo is pal hai joWoh daastan kal ho naa ho
Har ghadi badal rahi hai roop zindagi
Chaanv hai kabhi kabhi hai dhoop zindagi
Har pal yahan jee bhar jiyo
Jo hai samaa kal ho naa ho
Har pal yahan jee bhar jiyo
Jo hai samaa kal ho naa ho
- - - - - -
Jo hai samaa kal ho na ho